emoji係咪徹底比sticker淘汰咗

除咗對長輩同公事野會用🤔🙏🏻😂🤣👌🏽
同輩已經無乜見人用

利：21碎

同啲唔熟嘅人都會用

唔係